有冇人成日覺得人生有隱藏勝利條件

假設死後意識仲存在而去未知既領域

成日覺得人生

1.生肓

2.唔好自殺

就係隱藏勝利條件

咁父幹呢

死後有意識既諗法真係好on9
你出世前有冇意識
死左就即係等於出世前一樣 乜都冇

x2

咁發夢果陣算唔算有意識

你發夢果陣係生存緊

意識係大腦行為，意識（consciousness）姐係你aware of 一樣野既能力

你既注意力（attention）控制咩野進入到你既意識，你既planning and recollection activities就係思考。意識係好多個大腦既mental faculties（emotion/motivation and rewarding systems/planning/desire/perception/memory/executive control），全部整合成一個「perceived, planning, actions」既結果

所以你話人死左有冇意識？

失憶既人冇咗大半世記憶=佢大半世冇存在過?

乜叫勝利
人都死咗勝利嚟做乜
定係你想講 人生如夢一場

今生今世只係另一個更宏大嘅我嘅一部份

我唔信輪迴 唔好騎劫我post

主張不可知

或者呢個算係我暫時既個人信念

x 3

我質疑佢個論證有問題姐

失憶唔等於冇意識okay?

do you know what is 比喻

屌你老母主張不可知
就咪撚係度幻想死後仲會有人同你總結你嘅人生啦
你邊位呀
上一句 主張不可知
下一句 係度幻想自己死咗之後點點點

on9

睇你點定義意識
你點知"肉體"得一個
我地發緊夢唔得既咩